見有人開post話進攻咁多正皮 我要潑下冷水

主動進攻已經唔係第一日講 雖然依家大家嘅心理狀態已經進步左 但要做到主動進攻仲有幾個致命傷要解決

1. 無大台所以組織鬆散

2. 有偽前線

3. 缺乏訓練 士氣同技巧不足嘅先天缺憾

我唔係叫重組大台 但你可以想像下指揮 係作戰中嘅作用 第一收集情報 分析敵我優劣之處 從而決定打唔打得過 如果要打咁應該幾時進攻 如何進攻 各路人馬如何配合 都係難題 有人指揮先可以做到呢啲野 而最重要嘅就係指揮同號令會幫助行動者突破心理障礙

be water 可以係遇敵即散 打遊擊 be water 亦可以係集中每一滴水嘅力量變成滔天巨浪 既然有唔同嘅詮釋 咁係咩時候呢個詮釋係正確 咩時候另一個詮釋係正確呢

如果無人指揮 be water 一啲人以為依家要進攻 一啲人以為依家要散 一旦不能共同進退 進攻嘅人唔夠打就變左義士 你想像下當你想進攻嘅時候隔離有人退緊 向後跑 不論你原先幾勇敢都會怯 成隊人嘅士氣會即時歸零 然後就潰不成軍

有左指揮同號令 而且係大家都尊重同執行嘅號令 你先會知道幾時應該進 幾時應該退 只有當你肯定隔離嘅隊友係你進攻嘅時候唔會退縮 你先有勇氣繼續

咁要點樣係無大台嘅情況下解決呢啲問題呢

第一就緊係組隊 已經講過好多次 幾個人一小組 幾十人或一百人一大組 所有成員必須係真勇武 full gear 嘅偽勇武係要打嘅時候後退會令士氣崩潰 第二點會講 我地依家遊行示威 前線次次出黎必要時進攻 必要時救人 每次組隊嘅人都唔同 等佢無大台可捉

第二係陣前點兵 同部署 每次都一定要大大聲同所有人講清楚做前嘅風險 叫全世界諗清楚你要唔要做前線 做得前線就唔好隨便退縮 希望咁樣可以勸諭到啲無足夠決心嘅偽前線企後少少 以免退嘅時候影響真勇武嘅士氣 呢點除左係同無足夠決心勇武嘅人講 亦都係同和理非同其他一定唔會勇武嘅人講 間唔中都見到無gear嘅人企到前一前

係到重申下後排人員/和理非嘅作用 一黎係靠人數做勢幫前線buff 士氣 二黎係black bloc 幫前線隱藏身份 係無必要企到咁前

如果前線打緊嘅時間你地企硬唔後退 會令啲狗覺得有好撚多勇武 對佢地造成心理壓力 你地企後啲但企硬都可以幫到前線

第三 前線預留情報人員 留意各種情報 哨兵group 傳媒直播等等 唔好依賴一兩個人 以免有鬼提供錯誤資訊帶風向 多啲人做呢樣野 間唔中圍埋傾下 決定要攻要守定要走 如果決定要走 第一時候疏通後排 唔好等啲狗推嘅時候先全世界塞住晒

第四 良好溝通 用旗同號角呢啲等全世界知道發生咩 唔好亂晒大龍

8月31 自由行 下午三點見
被禁也要出

現場共識
大量大聲公
大量哨兵

去一定要去 但同時要留力不送頭

不被捕 不送頭
三思而後動